傻仔先會報 Poly 啲有 Major 既科

Poly EE year1 收 3.6
但係 BD of Eng 3.4 已經收啦

入左去屈 Poly 仔機揀咩 major 都得

你咁留意poly既

因為最近學生收到 Poly BEng offer
佢話啲同學高 GPA 過佢，報 EE 無消息

幫緊asso仔補習？

IVE 拎完 Offer 今個禮拜考試

EE 起碼四月打後先出 Offer

Beng要讀過fm d野

2 字頭可以 tran 走好幾科
不過我啲朋友 IVE math A，Poly AMA 都 A+ 哂
屈下 grade 幾好

你條7頭真係小心d
因住得罪人比人sd你連登高登id同post比你第時番間公司
做9你

鏗哥可以教下小弟電？
利申：師弟（mech)

無意得罪人

可以，留 tg 比我

最壞情況可能要讀多個 ft master

最好當然 pt 讀啦，不過搵唔到好工都無辦法 ft master 又得閒啲多啲時間準備搵工

唔洗

我in完Poly BD of eng 無消息。喺咪GG咗

3.4咁低

已經派左 你 GPA 幾多？講成點？
我幫你評估下

我GPA 3.6 in得一般

我果時4月先收到offer，但cgpa 3.66 (好似係）

BD of eng 大概收幾多人？ 我仲有無機會？ 好擔心